「唔好嫌我笑得大聲喎」英文點講?

i am so annoying but iam old women so what?

i laugh loud please don’t mind

I laugh at you loudly, bite me

Sorry for my smile

Ng ho Yim ngo siu duck dai sen wor

Don't Blame Me For My Laughing Voice Too Loud

Don't bother my uncontrolled laugh

I smile so big,plz don’t fuck me

please dont call the police

No blame me laugh too much sound wo

hahahahahaha sorry lor

Pls cum shot on my mouth

I Am Smiling At You Nerd

2 dollars thug life

No good mind me laugh big sound wo

i go to school by bus

I’m dying soon so don’t bother

Haaaaaaaaa